毋忘831恐襲 3個月

成個熱門竟然冇一個post 講831 3個月
連日程表都冇一個活動係關831事

大家係咪已經唔記得警曱點樣對待我地嘅手足
大家係咪已經唔記得警曱點樣無差別攻擊平民
我地連公開cctv都未做到
831嘅真相都未搵到

區選贏左係開心
人權法過左係開心
但係千其唔好唔記得，呢啲全部都係用手足嘅血換返架

831義士唔係condom啊
今晚我要見到大家
太子站見！

一日未搵到真相 我地一日都唔可以放棄

推我上去！
利申：第一次開po 有咩做錯屌得細力啲

推

手足唔係condom啊

推啊

行動post

人啊 今晚太子要人啊

休息夠啦
係時候出黎啦

推推推

一個人推post 好慢啊

義士唔係condom啊
失蹤嘅三個重傷者

靜雞雞自發仲好啦

可能會引起大家傷痛 但可能要學老納 開個 黑狗暴行區 整番個仇恨節目俾 善忙嘅香港人 無貶義成份 係因為本身香港流通嘅資訊太大 至發展出嚟 相對拎到嘅好處係幾艱苦都好快捱過 繼續前進 但經過今年所發生嘅所有野後 應該要有新方向

提提大家

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

推 721 831

push

推 咁耐都冇乜人推

今日傳真社好似仲有料爆
不過今日實在冇咩行動post講831